Vitas演唱會真聲俾人擺咗上youtube

話說有人為咗踢爆佢假唱，放咗個迷你錄音器喺佢個咪度，最後成功錄咗佢咪背後嘅真聲，全部都off曬key好撚難聽

push

原來係咁。

好多人信佢真唱

屌你唸咒媽里媽里home咁 係咪真架 佢唱左好多年架啦喎

Vitas 好耐冇聽過佢個名
Fa fi fa fa fa fi fa fa fa fa

達哥唱得仲好

唔信

真，裏面有一兩首啱key嘅就係佢真唱嗰啲
佢由2002年開始就用Voice activated Playback，即係佢"唱"入支咪度聲帶先會播

嗰期大陸禁假唱所以佢真唱咗個Verse，同Studio版本爭好遠，反而比較似俾人錄把聲

姐係咩第五元素果啲都係呃人架 屌

Playback Fail

柒到...

佢啲演唱會十首有九首都係咁咪
只能夠話佢係一個錄音室歌手
同埋佢啲歌用唔少auto tune之類
要live唱返冇乜可能

觀眾啲聲入咗咪，activate咗playback

以前仲覺得佢唱到咁好勁 依加諗番自己好無知

最撚好笑係佢仲隊枝mic 畀觀眾
扮叫觀眾唱自己唔唱
但係play back 就繼續播緊佢高音果段
大佬呀，你枝mic都唔對咀都仲可以出到果段高音
真係當人白痴咩

呢段真係 真係出事

咁佢早年係勁嘅
似段仲高opera2一個key
堅料嚟

11:18

姐係唔係一路都係假唱？睇youtube佢光頭時期果d真係聽到呆

依條片全部真唱
但係其他youtube見到嘅90％假

share條近期少少嘅高難度真唱俾大家
殘體字幕慎入

12:35唱到比人屌緊屎忽咁

好多大陸仔好鍾意佢

我都好中意聽佢啲歌

pish

呀呀呀

林志炫用真聲唱opera

原來去左大陸呃左咁耐飯食
佢根本得開頭嗰陣正
去中國搵食時已經走晒樣

屌你笑撚死 嗚呀喔喔
係咪真架

後生d歌咁癲 老左唱唔返一d都唔奇
但係好心做戲做好d啦

依段錄音係04-05期間一個演唱會
算早期㗎喇
佢其實幾有天份
明顯係紅咗之後冇練

仲記得以前d人話佢係閹人歌手

打破你玻璃 醫東 喜哩兜龍

lm

但都有大細聲分別wor
最多只可以話係有個底聲墊住, 但佢一埋mic都可以話係佢自己唱所以置落去變大聲

佢個system識跟input音量去調output

早期實力堅定流唔清楚，不過應該堅啦，流既有乜可能上到位咁耐。只係老左/後期唱唔到，但仲要扮有料，回晒塘但演技又唔得，係咪咁？

Btw張靚穎應該勁過佢好多，雖然一男一女

演技其實好得
唔係點咪十幾年都仲大把人信佢冇假唱
係嗰條片差啫

個system就係咁run

咁其實有左呢個system照計呢個世界既歌手唔洗再驚唱live

即係求其搵條友用個支mic唱都做到？

高音個陣無離mic

老左就回塘架啦

佢唔係好鍾意拉mic家咩

係

你講曬啦 有腦都知條片係有聲墊上去啦 上面d人仲話柒到？

咪就係用依個系統配合

佢好多年無真唱喇

但把聲無樓主條片咁五音不全 autotune？繼續

1:27
咁依條證明到啦掛
佢早咗一拍入
個咪照出，然後再switch返去playback
變咗Wuawuaaaaaaaaa

油boy des ka?
又那麼下賤

佢知有人錄緊咪認真唱囉
我po條聲帶正路冇人聽到㗎嘛

vitas已經變咗肥佬

瘦返啦

ah ah ah ah ah ah ah ah ah ah ah ah~
blblblblblbl~~~ ah ah ah

除咗10年嗰排啲強國節目同埋少數歌

同埋20秒嗰度冇細聲到，枝咪亦都冇對嘴

7到唔敢睇

假唱都無所謂
聽得開心咪得

係
我有買佢隻碟添

其實呢D歌有冇得練，定係真係睇天份

)))))))))))

天份＋練

我都覺

0:40開始

費事俾人話我抹黑
2:08出事，如果係墊嘅喺其他位都會聽到啦吓話，唔會得嗰幾秒

咁佢高音位係錄音既時候係電腦調出來定真係唱到

我睇過D科學教唱歌，當中提過唱歌假聲訓練個提升幅度好低，因為佢depends on你天生個假聲聲帶。而呢着歌難都係難在假聲混聲位

混音

早期啲歌應該就九成真嘅，少少後期，我上面有條片佢live唱到D6,不過就比較Flat所以可能用電腦加啲震音落去

who

唔識咪聽下當搞笑囉

呢段似真唱下話....
同埋我想講，「墊」係唔會墊成首 ，有無唱過k

淨係墊幾秒嚟俾人懷疑咁聰明？
咁墊嚟做咩？

I mean佢用佢自己把聲
唔係靠電腦

btw, 依首都假，你聽下佢真係live(個Verse)係點就識分

咁早排我是歌手條仔係真唱？

冇仔細聽，因為唔好聽

俄狗

呢段副歌真係好假
前面難度低過副歌超多 但佢verse又企定定唱又唔穩
副歌反而可以咁多動作咁多表情仲要超穩
假到

話係墊嘅嚟解釋下依兩條片
3:17早咗一拍入(btw, 依首Verse真唱)

2:01都係早咗入，仔細聽會聽得出由live轉去playback嗰下

佢chorus唱live會唱啲唔唱啲，唱嗰啲就降key
我覺得係因為依首tune太多，live根本冇可能唱到

如果佢真係假唱 有d傷心
比佢厄左咁多年
以為佢真係咁勁
宜家反而覺得佢live唔係高音部分都走走地音同甩拍咁

我以前都以為佢真唱
依家啲live好唔惦
唔啱key兼冇氣咁
天份咁好真係嘥咗
不過佢啲新歌都好好聽

佢究竟係一直都係假
定宜家老左 唱唔到咋？
唔希望佢一直都只係演員

佢一直都有用
佢啲歌根本冇乜可能唱到live
不過佢又唔係冇料嘅
早期都唱到啲好難唱嘅歌
啲歌又好多都係佢作

懷疑佢依家d頭髮都係假
不過好懷念細個成日扮佢

樓主係真fans

十年前已經有呢啲技術？

2002年開始用，段錄音就2004/5

我認

係咪fake news呀?
做假應該好大件事喎，國際新聞

佢冇咁紅

好假喎樓主你段錄音

喂，呢段咪証明佢堅lor
佢假到練哂d入mic位timing既話，咁我當佢贏啦

最頂個段，又無畫面，我話係劉德華真聲都得啦

唔使練
話明Voice activated
佢唔唱
聲帶唔播
即係點cut個vocal完全由佢即場控制
所以次次live都唔同
最頂嗰係熟佢就會知係真
一來係佢把聲
二來完全係佢fing咪嘅玩法

係佢把聲嚟

無料扮四條，原來係垃圾黎

咁又唔係垃圾
依首live勁到

原來而家D LIPSYNC咁高科技
可以點知D歌手係真定假唱

我唔熟呀，信住你先
睇下遲d有無再多d料爆...

首star 唱到

我冇必要抹黑佢
我係佢fans嚟
見段錄音好笑擺上嚟啫

我最中意依首歌

假唱已經係垃圾啦

Michael Jackson都假唱啦

其實知道好耐,佢對上一次真唱成首opera#2 都唔知係幾時了

從來都沒有

The Star就有

佢全盛時期應該係光頭果陣,之後都唔吸引

嗰陣唱功堅勁

高音唔撚唱

呃撚左我咁多年

咁啲歌係好聽嘅
睇佢fing咪都好正

達仔唱得好過佢

半個vitas fans here
其實佢假唱個鳩個都知啦
次次opera2 高音嗰part都一樣音
佢有時係淨係高音先播帶 有時就成首黎
呢段第一part個mic壞壞地 不過淨係高音果part就冇事

(bilibili 大陸網 不喜勿入)

唔係個個都識㗎
你睇下樓上有啲comment

lm研究

btw你條link好正
搵到好多youtube冇嘅嘢

呢段低音唱到好似便秘咁
高音變CD咁
不過我覺得佢係睇show黎假唱
有人話佢嵃自己講過商演嘅話會假唱
不過concert就一定live 好似上面玩mic條片咁

你俾佢呃咗啦
concert佢直頭連Verse都唔唱
用voice activated playback嚟fing咪呃觀眾
不過咁都好嘅
好過未開聲就出嚟唱到屎咁

咁廣仲係真唱定假唱

頭髮愈少，力量愈強大

我覺得係睇狀態唱唔唱到/佢有冇心情

呢場玩mic玩到咁 難啲係playback
佢唔驚好似上面有條片冇唱但係出左聲咁咩

N年前睇隔離登opera2識佢
果時覺得佢真係好神
唱到咁高音仲可以拉咁長
Btw佢宜家肥左好多

睇完呢個post我先知

再鋒利既刀 都有生鏽既一日

好有達哥feel

以前成日扮佢鳩叫

人地都老啦
唱唔返都好正路

我記得中學果陣 有人播呢首 之後就扮唱 lunch喺窗口9叫

其實如果假唱，佢本身聽唔到自己把聲一定走晒音，正常唱佢幾差都無可能唱到咁差。

on9 呢個咁撚真又話係咪嘴 真係立於不敗之地

老共邊有真野

2:08

如何證明自己真唱，同如何證明自己唔係痴線，邊樣難D

證明真唱依啲
你睇幾多人信佢Fing咪=真唱

前fans，有佢d碟，樓主唔講真係唔知
比佢呃左咁多年

以前都幾中意聽佢

肥左就回晒塘了

好耐以前有個香港fans forum 當年好多迷妹都變晒姨姨了

早期演唱會好多真唱 後來去大陸搵食先開始...

佢根本唔係唱緊歌
似係玩緊魔術多d，咁撚多掩眼法
但點真都好，觀眾都知係假

佢其實03已經開始咪好多
07年喺人民大會堂個演唱會就直頭全部咪晒

好唔自然
越多小動作越假

真係佢把聲既話都唱得好Hea
但佢又可以咁好演技演出黎

因為依把聲只係用嚟activate個playback
冇人錄嘅話冇人聽到

呢段真定假 以前當佢神咁拜

出opera2 之前都係真

中學成日學佢鳩叫

假

以前我當佢做到以為人做唔既野係我傻

咁唔代表佢唱唔到嘅
冇live唱啫

幼佢係咪有頭髮果陣回哂塘先開始假唱咋

依段細個睇覺得好勁好好聽
其實真係值明到假咩依段

真係剩係聽佢開頭果3,4首
之後冇留意佢了

依段上網睇係佢老母死咗 03演唱會

如果有心做lip sync
咁其實背後就一定鳩唱啦
你放支咪去錄佢做乜，一定唔啱音， 多餘

狀態ok咪唱live 囉
個個歌手都係咁啦

係咪海豚音果個?

其實佢都係得40歲 點解咁快回塘 定佢少練歌

依段真係世界級

笑撚死

點聽都似有playback
0:21撞咗棍

早期已經有，少啲啫，同埋啲live高質啲

同CD exactly一樣
同埋高音嗰part個嘴離遠咗個咪但係聲冇變

錄佢條友都幾陰質

啲歌太多後期，現場根本唱唔到

聽日開個po share佢啲高質堅live,有興趣可以睇下

睡前一推

首歌唱左咁多年 調轉都可能識 何況玩mic

幫推 好鍾意佢首第七元素

條link 第2段咪證明到佢高音嗰part 係假
隊咪去觀眾度，結果activated playback出來

佢最勁咪個口唔洗擘到超級大都有咁高音
搞到真假難分

佢依招高明，呃到唔少人

開po未

陣間

盤點Vitas十大高質堅live

難分真與假

留名

此po已完
去新po啦
盤點Vitas十大高質堅live

on9